投降了，認輸了，原來連登仔真心認為感化警犬係最有效抗共策略

靠連登軍師反共了

你係咪講緊我個post?

我真心覺得今次修例 對警察、新界佬、中產都有壞影響

真係好on9講感化差佬果d讀完書未

人地散仔都收緊3萬幾蚊個月，打鳩你又唔洗揹鑊，捉你返去等個官判你感化就差唔多

趕走你班友，對佢地來講係功績來架，多得你地，佢地先有得立功，醒下啦

唔係感化, 而係利益受損

全香港境內任何人嘅人身安全、個人財產都會收到唔同程度嘅壞影響

[逃犯送中條例] 中共有理由好憎香港。如果你係中共, 想點樣花式玩殘全港各界市民?

(費事too long didn’t read就睇紅字